啱啱食咗兩打生蠔 我啲精子應該游得快過巴菲特

Feel到佢哋瘋狂衝撞我粒睪丸

今晚我都食咗十七隻
咩事都無發生

最後咪又係打番飛機

收皮啦收皮啦收皮啦
我唔想聽呀唔想聽呀
食屎啦食屎啦食屎啦

秒殺

我唔洗食生蠔，啲精都游得快過巴菲特

射落牆？

你個肚會衝撞先
跟著全晚都係廁所過

快過巴菲特都係快過個冇著褲阿伯
利申：新會然